★3X金 有冇可能第一日爆升200%？

支那鬼子love car(show off)

支那鬼只愛show off嘢

老貓又出現

做乜呢輪咁熱愛炒股呀?

老千股

社會最hit話題

好過讀書股，支那勁多文盲（見以前做倉d 40+蝗 好多只識簡單殘體文）

各位手足 打算咩價位入貨

炒股會輸錢、不了

J游B免費 都係唔好炒啦老貓

但成日話想買car

ipo $7.7

first day起碼$70

游b有裙底炒

希望抽中

游b話好hi喎

黑氣石

你開完post講就一定無

希望老貓一手都無

孖左100手
有冇得退

又害人

腦魔，你走啦

要翻本，早排輸得好甘

一早買992，數緊錢，我就是成功例子

貓爺 放過生果金啦

保守計升5成